仲唸緊關係法個班 會唔會太天真 準備開戰

中共推得國安法就係要你美國取消關係法

去到呢一刻 發生左咁多野 武肺害死左咁多美國人 又不斷惡意攻擊美國 仲有好多數之不進既挑釁 試唸下美國仲點會放過中共？ 你估共產黨會唔會坐以待斃？

知唔知咩係極權統治 中共依家就係明刀明槍同你美國宣戰 仗就打硬 都預咗你班香港人實幫美國佬拖 所以直接推國安法 一獲過拉晒黃營 仲可以充公埋你地所有資產 而呢個只係開始....

推 1/10

推 2/10

推 3/10.

推 4/10

推 5/10

推 6/10

yes，關係法根本冇制衡既力量

Pushhhhhh